對「新年快樂」四隻字開始反感 都唔會成真 講黎把撚？

屌你老母

新年快冚家剷

希望你個賤種老母快d仆街死

新年死全家 喜氣洋洋

不能同意更多

新年應該轉講「祝你屌你老母，冚家富貴」
可能會發達

光復香港夠係啦屌

我想死全家多啲

同「希望世界和平」一鳩樣

唔講可能再衰D呢

已經衰到冇得再衰

毒撚真係好恐怖

新年屌你老母

好惡

祝福黎 多謝靚女濛絲打

一年365日都要屌啦

佢恨左好耐架啦

祝你新年快死